家有廢老嘅入一入嚟

話說啱啱睇東張西望講個巴士司機鬧人打尖，之後佢就好嬲咁話個司機多事，揸車就揸車。我即刻話佢唔應該助紂為虐，人地唔係打佢尖，攞左佢着數就唔理。之後佢就西我臉西左成晚。
仲話警察唔做野係因為比人鬧得多，仲要比人告，所以唔敢做喎。話因為佢地覺得自己做咩都錯，好慘。我心諗，點解一個人可以有咁多歪理，仲要覺得自己好有道理，正正係因為佢呢d垃圾香港先會越嚟越差。
對住佢呢啲咁嘅廢老真係一秒都嫌多，但喺又避唔到，唉